★武漢退票】支婦要退票，形容「很淒涼」，表示一定會投訴

在高鐵西九龍站，有多名買了前往湖北武漢高鐵票的乘客退票。

原本買年初一高鐵票到湖北探望父母的王小姐表示，農曆新年打算回鄉，但父母擔心她受感染，勸她不要回鄉。她說，她買了超過1千元的高鐵票，不滿只能退回不足一半的車費，形容「很淒涼」，表示一定會投訴。

比佢去啦

投訴細菌?

尋X滋事坐10碌

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

投你老母

如果武漢出去既人要退票/退酒店booking係可以賠足
入去要退就唔賠足

你捱得過今次先再講啦